吉利副總裁否認減薪傳言 指今年員工最多加薪30%

吉利集團副總裁楊學良於其個人微博中表示，吉利汽車各項經營指標良好，發展穩健，沒有所謂「降薪」情況出現。吉利汽車從5月起正式開展2019年度薪酬調整工作，本次調薪優秀員工薪酬增長最高可達30%。為了讓中高層幹部更有使命感、目標感和結果意識，8崗以上員工自願加入經營結果共擔激勵機制，目標完成回報會更高。

內地網站流傳一張吉利汽車員工自願降薪申請書的相片，列明員工為了共同承擔公司經營，自願下調工資及年終獎金。(ic/t)

隻野我24入 仲坐緊

義工

本次調薪優秀員工薪酬增長最高可達30%

只限高層？

8蚊好快到

5000 加30% 得1個
冇講大話架都可以

8崗以上員工自願加入經營結果共擔激勵機制，目標完成回報會更高。

冇減啊 自願架嘛

只限吉利羅佑員工。吉一次+30%